美波俾人bam撚咗？

屌 開錯台

唔好搵依D野玩 好邪的

抵啦

下個到你啦

乜水

skr skr